魯大師花生區

沒揸貨，觀望

大戶開始收割，走呀